到底毒果收左幾多錢 幾百篇君如打飛機文

好撚尻煩阿

毒果專玩煽情野 好鳩煩

到底日本仔 d fans 收左幾多錢
幾百篇 日本仔打飛機文

成地都係君如啲精啦 抹吓先啦

成地都係日本仔啲精啦 抹吓先啦